NBA球星打香港甲二？ 傳前湖人中鋒拜林加盟建龍

香港籃壇將有大引援？盛傳前湖人中鋒拜林（Andrew Bynum）將登陸香港，加盟甲二建龍。如傳聞屬實，他勢成香港籃壇史上名氣最響球星！

現年30歲的拜林於湖人出道和成名，兩奪NBA總冠軍，惟他近年因傷患和個人問題消失於球壇，2014年離開溜馬後無班可落。今次突然傳出他來港進軍甲二的消息，香港籃壇中人透露傳聞日久，不少人皆知悉並非常期待，而建龍隊長區年樂回覆本報記者查詢時則表示「所有事情都未落實」。甲二建龍由李達誠執教，年初於籃總盃分組賽一勝兩負，未能晉級淘汰賽。
拜林昂藏2米13，他於2005年NBA第十順位被湖人選中，與拜恩(Kobe Bryant)、加素(Pau Gasol)等巨星並肩作戰，平步青雲，助湖人09和10年兩奪NBA總冠軍，2012年他更大顯身價，場均錄得18.7分和11.8個籃板，該年入選全明星隊之餘亦獲選入NBA第二最佳陣容。

科撚都三張嘢
時間過得太快

對膝仲用唔用到

香港教練好少有退休依個概念既
何況比佢更老既人大有人在

黎碌拎？

有冇update

仲教c2 ling U

甲二
甲一都sm 籃底啦

流定堅呀

真定假啊屌你老母